如果你得返三個月或更短命

你 會 做 咩

周圍去下香港唔同嘅地方
約下啲好耐冇見過嘅人

這時候看到太陽落下 想起自己的生命快到盡頭

唔帶套叫雞

點知你奇跡咁生存落去

已經assume你得三個月或更短

離開香港去日本

返工

強姦 殺人 放火

貢獻社會，效忠世界和平！

送曬所有野比人
旱抖

多謝認真回覆既巴打

玩完 用晒d錢
之後殺人放火

盡情食自己鍾意食既野